有畢屎 Admin請入

畢屎一
唔知點解右邊slide show唔晒所有page

畢屎二
俾左評分先睇到正負皮數

仲有明明回帶嘅post都無新comment 都會變紅點

推

會唔會太多admin召喚post admin唔入了

仲有
第二行就係呢個post 個名null左 時間都錯左 係唔係直情攞唔返個object 其他人有無呢個問題

推